覺唔覺袋錢落你袋真係難聽過粗口？

屌你老母啦，洗撚你教

你係要教啵

知喇,下次折現唔該